又一個無力嘅晚上

如果你本身份人都好抑鬱又唔小心撳咗入來嘅話，我希望我講嘅嘢唔會令你更抑鬱
或者你撳返上一頁就好，我都係無處發洩先上來對住陌生人講嘢

今日又兩單墮樓了
其實好早以前香港多人死都唔係罕有嘅事
記得早幾年學生自殺潮，其中一個係我中學同學
雖然唔熟，但佢死後難免不斷去諗，
如果當初可以做到啲咩，可以幫到佢唔駛死就好了

然後來到反送中
無論係陳彥霖定係周梓樂
兩個手足出事嘅地方都係我曾經成日經過，好熟悉嘅地方
如果當時在場
如果當時可以做到啲咩就好了
但事實係佢地發生咗咩事 我地連真相都搵唔到

今日睇到油塘個段片 我忍唔住重覆睇咗幾次
冇辦法了 我連望住條片我都講唔出真相
我相信佢一定唔係自殺 但係實際發生咩事我完全冇頭緒
邊個推佢落去、動機，咩都唔知
亦控制唔到自己去諗負面嘢
諗到無論勇武、和理非、文宣咩角色都好
到最後都只能睇住一個人就咁跌落去死咗

如果你能夠睇到依度嘅話好多謝你肯聽我鳩嗡
講明先我唔會散播失敗主義
依家停落來嘅話可能就有更多人被自殺
甚至可能下個就係你同我
所以 1.19 遊行見啦

你當我on9 講一句 黎明前係最黑暗 頂得住 就會光復

Maybe this will help.

Pray for the dead, Pray for each other.